見到蔡英文個post覺得好感動

支持蔡英文

實際行動呢？

空心菜仲想有咩要求？
夠晒啲台港友好拎嚟打飛機㗎啦

咁撚多廢話又唔洗錢,唔夠T91都扔一堆T65K2黎啦屌你老母

想佢點做? 反攻大陸?